沙拿有價好賣喇

條友基本功根本好差
控波成日控失 把握力差
利迷點睇

賣左日本仔先啦

開定先？

利迷開始驚要燈定

垃圾球員 幾耐未試過入三粒
入到三粒 我今晚食公仔面

平心而論

班利狗之前連贏4x場都係咁燈
而家幾場不勝仲唔嚇到瀨屎咩

猁狗真係肉撚酸

今晚大四喜威俾樓豬睇

利遴不嬲叫開佢非洲狗

全世界都利狗系列

笑利狗=利狗

爆得嗰幾步就冇氣

岩岩球快攻一早斜交比文尼仲好啦
自己爆唔贏之後先交

燈得好

燈到

係

有價好賣喇